幫手畫畫：很多人會因為你一次的不好而忘記你所有的好

張圖既意思大概就係
好多人會因為你一次的不好而忘記你所有的好
或者有冇巴絲有差吾多既相提供下
或者有冇巴絲身同感受分享下

五十隻錯字同你換有冇得諗